緊急法要通過一定要宣佈香港進入緊急狀態

即係所有保險會失效
各位打工仔記得要求公司提供一份有效嘅勞工保險先好返工
否則你間公司就違反勞工法例
而你亦會失去應有嘅保障

到時你坐任何車都無第三者保險, 亦都會違反法例, 個人安全亦失去保障
即係你見到任何車輛仍然在馬路上行駛, 記得打999/1823

見到的士仲行緊就記得都好公民嘅責任

所有車都無第三者保險都係違法
如果唔阻止, 即係UBER可以合法化

好多潛在玩法出晒黎

無勞工保險唔返工係保障自己
而唔係罷工, 記得問僱主令一份有效嘅勞工保險出嚟

PISH

我地絕對唔係罷工, 而係無勞工保險保障係違反法例
絕對唔應該為一間沒有有效嘅勞工保險嘅公司返工

ok

電單車司機同乘客唔屬於豁免嘅行為, 記得舉報啦

即係盡情破壞 香港就會仆街

推

電單車司機同乘客一定要戴頭盔
所以一定要舉報啦
記得做好公民責任

唔講真係唔知

誅除共黨 獨立香港
誅除共黨 獨立香港
誅除共黨 獨立香港
誅除共黨 獨立香港
誅除共黨 獨立香港
誅除共黨 獨立香港
誅除共黨 獨立香港
誅除共黨 獨立香港
誅除共黨 獨立香港
誅除共黨 獨立香港
誅除共黨 獨立香港
誅除共黨 獨立香港
誅除共黨 獨立香港
誅除共黨 獨立香港
誅除共黨 獨立香港
誅除共黨 獨立香港
誅除共黨 獨立香港
誅除共黨 獨立香港
誅除共黨 獨立香港
誅除共黨 獨立香港
誅除共黨 獨立香港
誅除共黨 獨立香港
誅除共黨 獨立香港
誅除共黨 獨立香港
誅除共黨 獨立香港

有冇詳細法律條文send出嚟，我喺網上面搵都搵唔到有類似條文？

緊急法噃，即係香港好危險啦
邊仲有支那狗黎香港？記住同外國friend宣傳下

CCTVB女藝員/主播落妝後無法識別其身份
違反禁蒙面法, 大家記得做個好公民, 盡公民責任

化妝品一樣影響辨識身份